牙fred偷食完而家都東山再起啦 許志安加油撐住!!!

偷食又點? 男人邊個未偷食過

要怪都係怪香港女人無波 留唔住條佬

安仔 加油 全香港男人撐你

最痛都會過去 都會散去 都會退去
我們如何 仍然能活下去💪🏻💪🏻

係
成龍女得生埋 邊有事

成龍真係我地中國既光榮